［集C廣益］你嘅人生意義係乜？

我嘅人生意義就係去睇清楚呢個世界

好多人賺錢做生意做到幾大，其實都係為左女人，人生目標

冇咩意義

點解一定要有意義？

點睇清楚法？